無業漢涉化身女法師「黑玫瑰」 誘騙婦人性交驅鬼

已婚無業漢得悉女性友人感到4歲兒子難以管教及其子在家見鬼後，疑一人分飾兩角，先表示可介紹法師予對方認識，然後變身成為法師，自稱為「黑玫瑰」，並建議女友人跟無業漢性交驅鬼。「黑玫瑰」後來指無業漢與女友人性交4次後「氣數已盡」，着她不要再跟無業漢聯絡，女友人事後感被騙報警。被捕無業漢今在九龍城裁判法院提堂。

挺著肚腩的被告文家英（41歲），被控一項以虛假藉口促致他人作非法性行為罪，控罪指他上月25日至31日期間，透過微信向30多歲事主X訛稱與被告性交，能為X及其兒子驅邪，令X在住所與被告性交。

被告今毋須答辯，控方稱需時調查，包括等候事主DNA檢驗結果，亦需檢查被告電話，找出他與事主在微信的通訊記錄，並要到事主住所翻查閉路電視片段。裁判官將案件押後至9月24日轉往西九龍裁判法院再訊，被告其間還柙監房。

據悉，被告今年1月透過微信結識事主，6月協助事主搬屋，事主7月向被告稱兒子在家見鬼。被告涉藉詞介紹湖南女法師給事主，然後假扮該女法師，向事主訛稱與他性交才能驅鬼，二人性交共4次。

【案件編號：KCCC2366/18】

記者戴國輝

笑撚死
點解會有人信

想知佢點樣假扮女法師

性交真係做咩都有用，軀鬼、轉運、醫病

其實最大用途咪就係屌你個閪令自己性歡愉囉傻閪

勞資糾紛

真係蠢閪一名 噉撚樣都信

有碌鳩既女法師 原告智商究竟有幾低

pm ED

三十幾歲咁撚蠢...
個仔大個知道自己老母咁樣畀人呃閪屌唔知有咩感想

以虛假藉口促致他人作非法性行為罪

點為止非法，已成年

如果個「法師」收錢，唔扑嘢，咁犯唔犯法？